俄佬入唔到四強,喺額頭紋“我愛梁振英”

100%走數 負評

講黎都唒鳩氣啦
又咪走數正碌撚

唔紋死全家

睇個款咪又係會走數

佢入唔入到你都死全家

支持

玩到咁大，阿媽都知你走數啦

好撚煩 日撚日都有依d走數po 開既人其實係咩心態

位唔係咁上

俄佬做咩要係額頭紋 我愛梁振英？

邊個紋先？

走撚硬數

唔厭？